點樣相信依個世界嘅愛情

係咪現今嘅愛情都係咁
人天生根本都不可以愛死身邊的一個

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

睇人

食之無味，棄之可惜

一直覺得佢應該鍾意我先會keep住搵我

你傻
佢明玩你
睇你幾時長大識抽身

11.2 「求援國際，堅守自治」流水式集會

我要攬炒團隊、民間入紙師團隊，全力策劃，全球24城市響應，重演818百萬人盛況。

【主線任】震驚！！大量112維園流水集會文宣圖極秘流出！！

俾佢*

長痛不如短痛

究竟呢啲人咩心態點解可以不斷玩弄人哋嘅真心

可能覺得有成就感？

好似自己打咁
拍咗拖冇耐話發現原來唔鐘意我，要做翻朋友但係照樣wts同出街，只係冇情侶咁拖手錫

明知佢只係貪戀自己既付出同陪伴，到有新女就會飛起我，但係因為太愛佢所以好傻咁配合